金融機構我發現好多都取消唔到戶口。

其實咁樣會唔會涉及私隱問題? 以及留底個戶口會唔會有收費...